[![Built with Spacemacs](https://cdn.rawgit.com/syl20bnr/spacemacs/442d025779da2f62fc86c2082703697714db6514/assets/spacemacs-badge.svg)](http://spacemacs.org)

# Universidad Distrital Francisco José de Caldas
# Facultad Ingeniería
# GIWEB

## Area de Conocimiento Front-End

### Pagina web:
[GITWEB - CAPITULO ESTUDIANTIL](https://vmgabriel.gitlab.io/giweb "Pagina de GIWEB - FRONT-END")

### Creditos
Example Jekyll site using GitLab Pages: [Pagina de Ejemplo](https://pages.gitlab.io/jekyll "Pagina que se uso")
